Question: What is the capital city of France?
a) Berlin
b) Madrid
c) Rome
d) Paris
Correct Answer: d
------------------------------
Question: What is the largest planet in our Solar System?
a) Earth
b) Mars
c) Jupiter
d) Saturn
Correct Answer: c
------------------------------
Question: Who wrote the play "Rome and Juliet"?
a) Charles Dickens
b) William Shakespeare
c) Mark Twain
d) Leo Tolstroy
Correct Answer: b
------------------------------
Question: What is the chemical Symbol for Gold?
a) Go
b) Gd
c) Au
d) Ag
Correct Answer: c
------------------------------
Question: In which continent is the Sahara Desert located?
a) Asia
b) Africa
c) Australia
d) South America
Correct Answer: b
------------------------------
Question: Which language is primarily spoken in Brazil?
a) Spanish
b) Portuguese
c) French
d) Italian
Correct Answer: b
------------------------------
Question: How many continents are there on Earth?
a) Five
b) Six
c) Seven
d) Eight
Correct Answer: c
------------------------------
Question: Who painted the Mona Lisa?
a) Pablo Picasso
b) Vincent Van Gogh
c) Leonardo da Vinci
d) Claude Monet
Correct Answer: c
------------------------------
Question: What is the boiling point of water at sea level in Celcius?
a) 90C
b) 100C
c) 118C
d) 120C
Correct Answer: b
------------------------------
Question: What is the capital city of Australia?
a) Sydney
b) Melbourne
c) Canberra
d) Brisbane
Correct Answer: c
------------------------------
